開twitter 多謝外國勢力啦

圖中全部都黎香港監察選舉，twitter 要人呀